有無人同我一樣中意 Queen

我今年20 自細就聽皇后樂團大 不過到而家都未與過同我有一樣喜好概人 想睇下自己係咪真係同世界格格不入

we will rock you

之前係因為睇完shaun of the dead 所以先聽佢

Is this the real life? Is this just fantasy?

caught in a landslide no escape from reality hahaha

forever Jeng shit

有聽幾首但未到好鐘意
The Show Must Go On

細細個有聽開,宜家都鍾意

19

Hi
好撚鐘意Queen
Journey嗰d都好鐘意
Black Sabbath
Alice Cooper

睇埋hot fuzz 都好撚正架

open your eyes
look up to the skies and see

同班朋友唱K點左bohemian rhapsody
佢地竟然問我係meh黎

唱唔唱到呀

And we can have forever,
And we can love forever
次次聽到依度都會起哂雞皮

都係志在開心下姐

carry on carry on

me

一樣都係廿歲
We are the champions

btw中你老母咩
廿歲連字都唔識打

睇來大家有計傾 有無聽過 melancholy blue 最近失戀唔開心日日聽

同樓上一樣
唱k會點Queen啲歌
有啲fd話乜野嚟架，反而David Bowie首Space Oddity就識

不過係人地點Queen, 我跟著開始聽同唱

唔係筆劃多先係正字

I want to break free

正啊

好感動有好多知音人

冇話係錯字啊
鍾情於同合中心意係兩回事
We will we will rock you

我地有個音樂台既TG group
入面mud 人都有 聽classic rock就比較少 但都唔係無

其實都打算開翻個新既group認識D聽音樂比較雜食既朋友
另外都有個group係睇liveshow既 入面多數人就聽metal 呀 shoegaze嗰d
睇你地有無興趣

係香港搵到知音人真係好難

elton john合唱個version都好正

I was born to love you 第一首識

I was born to love you!

i want to ride my bicycle i want to ride my bike ~

I'm just a poor boy
I need no sympathy

其實嗰首"all we hear is radio gaga" 係咩意思？

我21歲 好鐘意聽舊歌
Queen係我最愛 相集cd都有

諷刺啲人聽音樂用眼去聽好似係

can
anybody

I'm a sex machine ready to reload
LIKE AN ATOM BOMB

其實呢首歌好撚淫 但係淫得黎好撚熱血

John Lennon
oasis
Beatles
queen
GUNS N ROSES
bee jees
forever

我16歲個時都係咁諗
依家25
都仍然好難搵到同好

Don't stop me now真係好正呀
中有首another one bite the dust 都好正

頭段唔難

高手
唱k唔會夠膽點queen嘅歌自取其辱

識貨

好多queen 嘅歌以前成日播

有日上網搵歌聽 聽著Queen 超鍾意

冇人講under pressure